推個好用app for睇現場直播

喺現場嘅可以用呢個app睇其他街咩情況有冇tg

App:港人話電視 ios冇

一次可以睇4個直播
一個蘋果 三個立場

一開始去app設定set邊格睇咩直播
之後撳左上角多台同播即可開始

正

agger

pish聽日睇直播
人冇事先係世界冠軍

其實有原作者連登有開過post

我都知 沉咗廿世啦
問親嗰個睇邊度直播都話睇蘋果或者睇立場

阿叔我一次睇曬4個